賤種會有冇一半偽球迷轉會

相信唔少人都無迷朗多過迷皇